有無人揸棍波好怕做燈位第一個？

壓力好大 成日緊張到死火

唱下歌就無咁緊張

No

岩岩又比人呠 好灰

閃緊綠燈就入定波吊定極力子，有咩好驚

由佢呠 呠得越多再揸慢啲

由佢呠，做足哂開到車先最重要

平時揸已經好緊張 係燈位放空下

棍波先想排頭
你新手另計啦

我個時學牌一轉綠燈就比人呠 痴撚線 即刻做足步驟check 清楚望曬鏡吊到靚一靚先起步
之後見佢扭出黎爬頭即刻比油 佢又死死地氣跟返我尾

每次被人呠都好緊張

師兄下下彈極力子

我鐘意斜路排頭 上下un下un下

唔駛驚，功多藝熟，搵個停車場/無人地帶練熟起步就唔怕

無耐性咪撚揸車

自問都幾熟 但一上路就驚

要幾緊張啊
搵個少車啲嘅時間練車囉，工多藝熟嘅啫

係怕前面條友唔比友，一波又慢二波又快

係怕前面條友唔比友油，一波又慢二波又快

一波好難快仲要上二波 揸棍波好忙

未慣啫
再揸多啲咪得

等燈個陣響下喉 等人地以為你即將要彈射起步 就唔會呠你

棍波起步波波盡不知幾快
自動波行埋一邊

一波都扯到紅區先轉

響住呔彈射出去